msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: entries\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-19 12:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-12 16:56+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <en@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/users_controller.rb:18
msgid "Invalid session, please login again."
msgstr ""

#: app/controllers/users_controller.rb:144
#, fuzzy
#| msgid "Service '%s' has been successfully added."
msgid "User <i>%s</i> was successfully created."
msgstr "'%s' 서비스가 성공적으로 추가 되었습니다."

#: app/controllers/users_controller.rb:148
#, fuzzy
#| msgid "Empty CA name."
msgid "Empty UID value"
msgstr "CA 이름이 비어 있습니다."

#: app/controllers/users_controller.rb:152
msgid "UID: value >= 1000 is valid for local user only"
msgstr ""

#: app/controllers/users_controller.rb:197
#, fuzzy
#| msgid "Service '%s' has been successfully added."
msgid "User <i>%s</i> was successfully updated."
msgstr "'%s' 서비스가 성공적으로 추가 되었습니다."

#: app/controllers/users_controller.rb:218
#, fuzzy
#| msgid "Specified lock has been successfully removed."
msgid "User <i>%s</i> was successfully removed."
msgstr "지정한 잠금이 성공적으로 제거 되었습니다."

#: app/controllers/users_controller.rb:220
#, fuzzy
#| msgid "Error: Could not read profile %s: %s.\n"
msgid "Error: Could not remove user <i>%s</i>."
msgstr "오류: 프로필 %s를 읽을 수 없음: %s.\n"

#: app/views/users/index.html.erb:4
#, fuzzy
#| msgid "Local Network"
msgid "Local User"
msgstr "로컬 네트워크"

#: app/views/users/index.html.erb:8
msgid "Login"
msgstr "로그인"

# src/isdn/complex.ycp:266 src/modem/complex.ycp:207
# src/provider/complex.ycp:186
#: app/views/users/index.html.erb:9 app/views/users/edit.html.erb:15
#: app/views/users/new.html.erb:9
#, fuzzy
#| msgid "Name"
msgid "Full Name"
msgstr "이름"

#: app/views/users/index.html.erb:10
#, fuzzy
#| msgid "&Edit"
msgid "Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: app/views/users/index.html.erb:29
#, fuzzy
#| msgid "You are <strong>online</strong>"
msgid "<strong>[New User]</strong>"
msgstr "<strong>온라인</strong> 입니다."

#: app/views/users/index.html.erb:33 app/views/users/edit.html.erb:47
#: app/views/users/new.html.erb:45
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: app/views/users/edit.html.erb:1
msgid "Edit User %s"
msgstr ""

#: app/views/users/edit.html.erb:12
#, fuzzy
#| msgid "&Username"
msgid "User"
msgstr "사용자 이름(&U):"

#  table header
#: app/views/users/edit.html.erb:19 app/views/users/new.html.erb:13
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: app/views/users/edit.html.erb:23
#, fuzzy
#| msgid "Default Route"
msgid "Default Group"
msgstr "기본 라우트"

#: app/views/users/edit.html.erb:27 app/views/users/new.html.erb:21
#, fuzzy
#| msgid "Directory\n"
msgid "Home Directory"
msgstr "디렉토리\n"

#: app/views/users/edit.html.erb:31 app/views/users/new.html.erb:29
#, fuzzy
#| msgid "Login"
msgid "Login Shell"
msgstr "로그인"

#: app/views/users/edit.html.erb:35 app/views/users/new.html.erb:33
#, fuzzy
#| msgid "Location Name"
msgid "Login Name"
msgstr "위치 이름"

#: app/views/users/edit.html.erb:39 app/views/users/new.html.erb:37
#, fuzzy
#| msgid "Numbers"
msgid "UID Number"
msgstr "번호"

# password dialog title
#: app/views/users/edit.html.erb:43 app/views/users/new.html.erb:41
msgid "Password"
msgstr "열쇠글"

#: app/views/users/edit.html.erb:47
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: app/views/users/new.html.erb:1
#, fuzzy
#| msgid "Create New User?"
msgid "New User"
msgstr "새로운 사용자를 생성하시겠습니까?"

#: app/views/users/new.html.erb:17
#, fuzzy
#| msgid "Default route ok."
msgid "Default Group (GID)"
msgstr "기본 라우트 확인."

#: app/views/users/new.html.erb:25
#, fuzzy
#| msgid "Cannot create directory %1: %2."
msgid "do NOT create home directory"
msgstr "%1 디렉토리를 생성 할 수 없음: %2."

#: app/views/users/new.html.erb:45
msgid "Create"
msgstr "생성"
